牛排e家野 你同我出嚟

我恒大架，岸鳩仔

乜9呀，我唔係叫你

你單機喇傻西

傻西？你語言好缺乏